Title: Neues vom Friedensnobelpreisträger 2012
Date: 2013-10-09 06:02
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: arte, documentary, lampedusa, politics
Slug: neues-vom-friedensnobelpreistrager-2012

Ok, so neu ist das alles nicht. Es ist kein Geheimnis wie pervers die
Europäische Union mit Flüchtlingen umspringt. Gerade der aktuelle Fall
im italienischen Lampedusa zeigt die verdrehten Ansichten der
Innenministerien. Dort ist mal wieder ein Boot mit Menschen, beim
Versuch nach Europa zu kommen, gekentert. Es gab mehrere hundert Tote.
Wir müssen uns bewusst werden das es diesmal nur ein Boot war. Fast
täglich passieren solche Boote die "Grenzen" um von einem besseren Leben
zu träumen. Sterben die Passagiere nicht, werden sie von der
EU-Greifertruppe "Frontex" abgegriffen und in Gefängnisse gesteckt. Dort
müssen sie unter den niedersten Bedingungen hausen. Einen besonderen
Vogel schießt mal wieder der Innenminister der Herzen ab. Friedrich
sieht die einzige Lösung darin die Grenzen noch dichter zu machen.
Respekt! Wenn es einen Unmenschlichkeitsnobelpreis geben würde, er wäre
deiner! Friedrich ist und bleibt eins der besten Brechmittel der BRD.
Und leider gibt es das rezeptfrei. Ronny vom Kraftfuttermischwerk
twitterte:

https://twitter.com/das\_kfmw/statuses/387506229301354496

Und dem brauche ich fast nichts hinzufügen. Was Friedrich täglich raus
bläst qualifiziert ihn zum lupenreinen Hassprediger. Und wen wundert es
wenn die ganzen Evolutionsbremsen dann wieder vor dem Asylentenheimen
stehen? Ist glaube ich "German Angst" vom feinsten. Pantoffelpunk
twitterte dies:

https://twitter.com/pantoffelpunk/status/387477854004719616

![friedrichhaerte]({static}/images/friedrichhaerte.jpg)

Arte sendete gestern die Dokumention "Festung Europa". Ich schäme mich
in Grund und Boden...

<p>
<script type="text/javascript" src="http://www.arte.tv/playerv2/embed.php?json_url=http://arte.tv/papi/tvguide/videos/stream/player/D/047330-000_PLUS7-D/ALL/ALL.json⟨=de_DE&amp;config=arte_tvguide"></script>
</p>

